搵日齊裝再打啦

唔齊裝又少人好易送頭
佢解釋唔到濫捕，冇衝擊仲要放TG
留返個爛攤子俾佢地自己嘆
聽日等記招利君雅插爆佢